[西班牙] 梁詠琪開設童裝分店

梁詠琪與丈夫Sergio 引入之西班牙童裝品牌，日前於海港城開設第二間分店，與Gigi合作無間的陳少琪，帶同太太和女兒陳明憙一起到賀，還有gigi的同學及好友，場面熱鬧，她更與丈夫Sergio一起開香檳，為新店作簡單的開張儀式。

這次品牌更引進全新親子裝系列，由Gigi 和女兒Sofia 完美演繹。Gigi表示：「好開心得到大家喜愛，對於童裝，我始終認為質料是最重要的，孩子穿得安全安心舒適為第一重要事！」

喜歡母女裝，Gigi 笑言：「母女裝是跟女兒之間的生活情趣，假日出門前都會一齊揀衫，今天要穿甚麼顏色穿裙子還是褲子，這都是我和女兒的私密時間，爸爸都不能參與的，哈哈。」

對於逆市開業，Gigi話：「我相信抱著樂觀和正面態度，保持優質服務，盡力做好本分，無論是逆市定旺市，都會得到支持。」

剛剛暑假，Gigi 和家人到了西班牙探親，爭取每一個與家人相處的時間，她坦言：「其實一家人在一起就巳經最快樂，趁暑假帶Sofia回爸爸家鄉探望爺爺嫲嫲，好難得。」

西班牙係咪有市場？

邊個想投g

habla español por favor？

樓主呢d冇質素既打手直接完全封鎖就得

美斯終於有地方買衫

個頭做乜柒到成個大陸婆咁